譚德塞請向台灣道歉！WHO秘書長批台灣網軍抹黑 外交部嚴正反擊 並宣佈啟動第二波國際人道援助｜20200409｜

支持台灣

成功點著條中國狗講錯嘢

隻支那狗真係好落力，周圍開火周圍咬

件力架真係垃圾
美國一個撤資唔課金
佢即刻彈出嚟講團結

佢之前都唔理, 駁其他國家既人無知又左膠
但美國出左聲, 佢無辦法唔理, 仲SPIN 去種族歧視.

WHO hq 係咩國家?
告佢抹黑

譚得菜轉頭會向習近平道歉

支持佢繼續尻up

咸濕菜當我哋冇到
克力架
死全家
快啲點名譴責我

FBI CIA 全力挖黑力架黑材料，隨時變慢慢舟

Push